有無靚女絲打比我攬下取暖

走啦you

幾時玩傳教士

又負皮我？

冇呀冇呀屌你老母

唔得閒 下次先

日日屌就爛啦

我呀巴打
小妹條鳩引唔住勃了起來